其實依家啲狗究竟係咪嘗試緊自製抗爭地標?

大家諗下 而家場仗就快開始進入僵化嘅局面 即係有哂pattern
狗嘅高層係研究犯罪心理學嘅人 而犯罪心理學講嘅係Pattern
例如其實佢地都有一啲pattern令我諗起呢樣嘢:
平日就巡、拉人 開記招、喺狗屋整色整水、集中啲被捕義士去某啲區嘅狗屋 但平日翻工黨多 我地難聚人同聚gear 所以佢地就喺平日辣着哂我地 引我地去某啲狗屋、地區 佢地就可以佈定人手喺嗰啲位、 練定、睇定地形 周末一打佢地自然更加得心應手
以今日深水埗為例 佢地喺咁多街坊空裝下都要專登做過分嘢辣馨大家 真係好撚on9
但無論如何 經過今日 週末多人去搞翻嗰度已經係必然 我亦都唔係希望阻止大家 只不過大家唔可以比情緒牽動而盲目 我地要以戰略為依歸!!!

當大家都開始做同一個嘅模式去抗爭去打 其實係佢地想要嘅嘢之一
唔係想勸退大家 而係想大家思考下: 點樣可以更加流動 更加出其不意

唔係陰謀想大家專登唔去某啲位 而係可能我地平日嘅時候都需要好好計劃一下週末多人嘅時候去打邊區or狗屋 可能有哨要睇定邊區地勢適合、平時比較少狗、容易啲打、狗車難啲佈到車陣去支援 而唔係單單睇邊區有象徵意識而盲目去搞嗰啲位?

共勉之
光復香港

[法律人入]追究 黑警濫捕/任意拘捕/非法拘捕

你啱
推

幫手推!!!!
呢個理念好重要
流動係可以激勵士氣 我地呢場仗有撚排打

你都講左佢地係狗

屙尿落燈柱 = 射催淚彈

佢地索返浸味用黎劃地盤架！

咁當然唔排除佢地係純粹失心瘋
但呢個理論嘅精髓就係要你估我唔到
兵者 詭道也
盡量減少傷亡而做到最多嘢嘅目標下
絕對流動嘅大方向必定係對我方有利